拜登與八男童做愛片段流出

. **** 本內容跟帖回覆才可瀏覽****

屌你老母

ccccccccc

**** 本回覆跟帖內容才可瀏覽****

多謝衲dee

感謝大大無私分享😙

衲dee咁細個就俾拜登搞過

Cls jed

衲dee慘遭拜登毒手

感謝大大

樓主好人 一生平安

基佬集中區

oh noooo

老衲食狗內臟食到㒹咗

cccccccccccccccc

cccccc

操你媽b

牛b死了

thx for share

cccccccccccc

多謝大大無私分享

Biden is watching u

ccccccccccccc

夠姜將 拜登 改成 習近平 嗎

cccccccc

cls 前戲係咁奶個細路，做嗰時仲插到個窿大出血

係咪真架

嘩屌咁撚爆嘅

嘩！！！

就噉睇都好撚痛
大撚屌細撚

好彩有睇名

入到嚟

WoW

cls

lm

老衲是出家人的自稱

你點知的

ccccccc

ccccccccccccccccccccccccccccccc

thank you

陰功，原來衲dee 8歲時俾china joe搞

睇睇先

屎屎屎屎屎

各位仍然有追時事台嘅普通Dem支持者（希望有），我啱啱已經同連尼住溝通咗，佢會用佢地認為合適嘅方法去處理
但我相信因好多限制，連燈管理團隊能力都有限，不過至少單聲先。
至於報警方面，我已經同一大班巴打處理緊，而大家可以幫手盡量cap低，有需要嘅我會搵方法收集番呢啲資料。

之前明確講過拜登戀童嘅痴線佬，我同一班手足之後會盡量用方法pm你地，將備案編案畀你地。

不過作為資深登仔，我深知報警嘅作用相當有限......
好彩報警之後我地仲有一步可以做，依家我地會嘗試直接聯絡官方機構，睇下明日日間前可唔可以同佢地溝通到出一份特提或者公告，呼籲唔好再出拜登戀童假新聞，因為絕對會危害他人性命財產。
得定唔得都好，我係相信人係社會上係要為自己言論負責，特別呢啲你講一句，就會影響人地生命安全嘅野。

我可以做嘅得咁多，各位善良嘅巴打會積福，其餘嘅，天會收你。

Ccccc

玩膠唔好開時事台啦

thx for sharing

cc cccccccccc

cccccccccccccc

Gayyyy

成班戲子

Wtf

好人一世平安🙏🏻

ccccccccccc

ccccccc++++++++++++++++++++

屌你納母, 240p 點撚樣睇呀

ccccccccccccccccc

wowowow

拜登係比入個個？🥴

敗登連狗都搞

推上去比人睇

blocked

屌你老衲

你老母俾狗屌

趁地淋啦
放流料
召喚連狗封咗個a/c佢

報咗fbi

拉 on9 post

好慘

八歲老了 屌大肚婆先夠嫩

虛假標題 reported

出櫃post

Thanks

感謝樓主無私分享

Fbi is watching you

CCCCCCCCCC

cp

屌你咩

拜登如果贏咗嘅話，連登仔就搞到國際線尷尬囉

pin哩個啦納dee

電腦維修員改變世界

入黑洞啦

ok

thxxxxxxxxxxxxxx

唔怪得而家咁撚傻閪
原來有童年陰影

你犯咗中國國安法！！！

P

拉

WTF

點解我會入咗嚟

衲dee

Cccccccccccc

nmsl

Ccccccccc

唔係呀？？

衲dee會唔會比cia查

+5威望值

又黎將假消息同真相混淆視聽

我一啲都唔想要

想join

伯母好忙